萬物皆虛 萬事皆允

當其他人盲目追求真實時
記住萬物皆虛
當其他人被道德和法律束縛時
記住萬事皆允
他們躬耕于黑暗時
而服務于光明
我們是刺客
節錄:刺客教條教條

于你老母